從今日開始，人人都可以做的事 - 全民急救員計劃

A. 報考急救課程
懂急救的好處大家都知道
今次好彩死的不是自己人，但隱疾有機會隱藏於每人之中，及時且正確的CPR可以讓你身邊的人逃出鬼門關
即報
St. John
紅十字

B. 隨身攜帶急救包
如果你出街喜歡帶大背囊，可考慮長駐一個急救包，你可以按背囊的容量選擇急救包，不需要太大。而且不一定需要那個紅噹噹的袋，搵一個乾淨的收納袋就可以。
基本配備為
膠手套，生理鹽水，消毒酒精，紗布，敷料，繃帶
紅十字
亦於各行山用品店，網上店鋪有售，在此並不一一詳列
即使你不諳急救知識，亦可以在危急時候提供物資協助

(P.S.記得按時檢查藥水/鹽水/敷料有效期，定時更換)

於現場環境安全下，保護你身邊的人。
祝各位好人一生平安，你的知識永遠派不上用場。

推佢老豆

全民打手會唔會實際d，得醫療兵冇陸戰隊有咩用？

推